周杰倫出道20周年「嘉年華」(與他的朋友) 世界巡迴演唱會

唔知今次啲歌會低幾多個key
有幾多首經典比啲朋友仔唱
唱到第幾句就 「一齊來」呢 ?

(嚴禁罵戰) 睇到周杰倫依家既LIVE真係好心痛...

大家睇完我呢個post先決定買唔買飛啦 如果真係die hard fans既話 勸你唔好帶非fans朋友去喇 廢事害人

全場都唱園遊會

完全明白，真fan 真係會好心痛

坦白講
我聽返佢2004 個演唱會
我仲係會驚歎，仲係會感動
因為佢用盡全力表演，好有誠意去呈現佢既音樂

fan 唔係因為佢有肌肉鍾意佢
唔係因為佢識打波鍾意佢
唔係因為佢識魔術鍾意佢
唔係因為佢拍戲鍾意佢

係因為音樂呀！

點解佢可以放棄哂音樂，創作
放棄埋自己

明明係一個天才
最後都會變哂質

如果佢仲愛音樂既
根本就唔會容許自己咁差。

對佢呢一兩年完全因為錢而搞演唱會既心態
我唔會睇喇
對唔住。

超時代果陣時先得小學 第一次睇已經係魔天倫一 尾場(佢同EASON 果場 諗起都仲覺得好正)
地表一二仲加埋睇左四場 HEA左好多 把聲又一年比一年虛 氣息又唔掂
唔期望 今次會有無與倫比 07 超時代質素
但唔該至少俾番魔天倫質素我丫
利申:死忠 應該點都去睇 始終太多回憶

我本身繼續去睇都係因為回憶呢兩個字
不過之後再諗深一層 ..
佢成個演唱會都係hea 到仆街黎開
真係唔值得盲比錢佢
因為佢而家100%係因為錢字而開

我覺得 ..演唱會唔係要整隻高達, 整架戰機, 放幾百個煙花,
或者用幾千萬去整效果叫做正,
一個結他, 一個琴
認真咁唱先係大家想要既野

回憶? 只係屬於我地
當我地既回憶諗住入場聽返佢唱
但係變哂大合唱, 比哂佢d 朋友唱半首
仲叫回憶咩? 佢有珍惜我地既回憶咩?

出新歌未呀屌佢

我記得第一次聽佢係回到過去開始
第一次聽佢演唱會係魔天倫草蜢個場
你eason個場好似提早左開 因為打風
但我無聽過地表最強
去兩次都係魔天倫1同2

細個無錢睇
大個左終於有得睇，睇完，真係失望到仆街
仲hea撚過我唱k班朋友又廢又柒
無眼睇

上一次個演唱會叫好朋友演唱會啦

又大型ktv

想問台灣嗰邊D 歌迷其實有無屌佢 ?
定覺得無問題 ?

基本上依家係大合唱演唱會

d live垃圾到 又想唱2句d擦鞋仔幫q唱足大半首呃錢

只會愈黎愈衰架咋 佢做咁hea 都咁多人睇 點會改善
我都係死忠 睇完地表之後真係不了
我寧願佢降key 唱都唔想聽佢d fd 唱呀屌

我見ig d人都仲話好正
佢最大問題係態度 擺到明消費緊歌迷點憶 如果佢真係盡晒力唱 唱得唔好聽我會接受 但而家skip高音 遞咪 搵佢d𡃁 一齊唱 真係好嬲

歡樂=冇高音 慢歌 玩舞台效果

新碟都未出又開.....

有冇咁等錢洗啊

唔會再中伏

而家去得姐撚演唱會都係貪氣氛啫，但無可否認首首大合唱個氣氛係幾正既..

同觀眾大合唱唔係問題
但唔好請d人上去代唱啦屌